(會計jj) 有冇人grade左不斷起commerial 到發展

唔入big4,second firm ，但要不斷跳槽 跳人工，如題

MT

入左ibank 做financial control

就fg ，成日都見到依啲位，其實係咪做下預算多，好似management accounting 估計下年啲數

同會唔會成日ot 8 點打後走

Monthend先會夜 起碼九點幾
平日可以早走 六七點都得
不過有時要開night call 2100-2200

餅巴咩background？ 一grad就入ibank?

三大first hon + FRM + CFA lvl 2

你覺得邊個試重要d一定要考？

其實無一個特別重要
最重要係show到俾人睇 你有不斷進修
因為interviewer見到你係人有就會問你點解唔考